普巴 摩佬都應該要走

Sorry 標題打錯
除左迪基亞 爆炸 肥梳
其他人連埋摩狗都可以走啦
多謝合作

成隊都走啦

認同請分享

DDG咁廢 自動走啦

仲願意相信佢

摩狗一走肯定成隊唔同哂

我冇諗過撐獌有一日要撐到咁辛苦

Hehe 留啦
其他躝 包括摩狗

早兩日獌迷先笑緊疤搶唔到普巴，轉頭就趕人走

成隊連球迷死撚曬就最開心